香港地金融業係咪仲係最好前景？

唔計正苦同啲醫生律師應該最大路最不死

夕陽

除左創新科技外行行都發展左咁耐，個個都走去寫apps

地產

四大支柱不死

鐵路 車 船

物流運輸都係四大

一係大陸人，一係海歸
2樣都啥係，就食屎

其實香港金融業已經俾阿爺拖累咗二十年！一池屎水

依家香港好多行業都食緊大陸條水，外資都走頭

你係支那人咪好景囉
你係香港人咪含撚

仲有靚仔靚女口材好咪好景
毒撚咪食屎

咪玩啦

講緊行業

Btw無父幹咪一樣死

諗住考個證劵牌hksi，入行做cs仔，因依家做緊物管，無興趣同無心機做想轉行試下其他

我搵到心淡
想搵物管

物管需求越來越大，但門檻低，要靠人力市場提供不足同最低工資先有得令工資上調

Overall, 我應該繼續做（做左幾個月無咩興趣）物管好or轉行做cs金融證劵（本身係bba business) 好？thx

我都係5年前物管轉金融

雖然談唔上最好前景但夕你老母咩

幾撚多人黎香港IPO啊

你睇下IPO 有幾多隻唔係香港公司先得
其實係成班港資SME cap 水走人 jar

C兄可否pm詳談？想聽下意見

tele: arsenal0729

物管日常運作睇你好唔好彩，無事無幹又一日，金融證券要搵到錢就要sales，無生意就頭痕，不過計back office 嘅應該金融好啲，bonus都多過一般出外嘅... 好生意嗰陣